THE IDOLM@STER綜合討論區[125]杏、海に行きたいな〜(チラッ)

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A ：9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

チラッチラッ

做乜你咁早開post呀

扑扑扑

大天二係魔鬼

為左山下七海
破例課金支持好女仔

學好英文 成就未來

做乜咁快開po

又中..

story ...

歐....

做乜咁快課金

Story.Why open post so earily

Story

story...
做乜咁早開post...?

130齊雙限
仲有常駐

唔中

用晒之前儲果d...
再加多2劈...

恭喜大野巴

係時候瘋狂mv

等陣課3pack慶祝簽新約先

歐洲血統

即係3pack
算好好了

其實都無諗咁多
「上刀山下七海」
本身都打算唔中就天井見

wug 粉之 絆

用限唯打首收音機合皮先

rich

之前都儲左成2萬2石...
計石數應該都成4packs...
第一次抽咁多下...都有d壓力...

為左抽大波唯 你地可以去到幾盡？

唔放回血應該過唔到

我係想抽杏

係...
呢個真係最主要原因...
其他角色都未必會有咁大決心

Fes點算

雜巴
Story 呀

其實大家收到天啟知你會中雙限又無法明言
先輕輕推你一把

無啦...
放棄

多謝大家

挖井

今天的我，沒有極限

唔敢再亂講野

諗返起一兩粒鐘前自己立個flag

兩下就收左皮

先生 你張信用卡有limit喎

咁即係要幾多石
過幾日仲要interview...點衝

終於知道單抽ssr 係咩感覺

雖然係重覆既恆常

我第一次識山下七海係佢配異能唔知咩隻loli

慘過唔中

加埋有90 支水到，快點...

下次就美波

文香P

提提大家，為自身對方安全請注意言行

佢把聲都應該都係配loli多

次次event 最後一兩日先爆水打
而家一支水都冇

story

上個post先話他朝吾體也相同

碎石

你提前開post做咩？

蘭子活動飲哂過期水
得返無期水同石

神隱左，唔會再出

Lm

春

半路殺出志希

story呀雜巴

拓海繼續刷新神隱記錄一年四個月
加蓮一年

我其實係唔想見到呢啲類似comments
係因為呢啲嘢對當事人感到嚴重冒犯

忍到依家頂唔住想鬧

期待連續兩年周年event有份
新生女

TP加蓮ルート

預備抽3packs
請祝福雜巴

ok

我祝人
你8packs中曬

由你講出嚟既嘢我覺得百分之一百五十不可信

好多人都俾你冒犯過啦

yes i trust

喂喂，我想攞一個星期sick leave...

一針見血

等聽個案分享

幫雜巴打氣

平時記錄良好

究竟無課金小隊仲有幾多人

我就覺得
唔守信用既人講出來既野就冇咩說服力

幾時出卵用

作為新人既榜樣

MV 有恆常同fes頂下癮
推分又唔會影響到
抽唔到就由得佢

拓海

雜巴我等緊你反cap㗎

非洲人小隊

拎𠝹刀𠝹下咪拎到七日囉
記得唔好𠝹手 會冇手打enevt

睇wiki先知原來嗰套異世界iphone都有上刀山下七海

專家

邊個再講上刀山下七海

不要再說了

me 對上一次課係年頭超得

長知識了.jpg

其實呢個term點黎？

story...

即係美波志希3.0突襲都唔驚

呢隻loli正
利申：唔係LLC

大棍棍

有排啦，卯月都未出

是咪先

咁你知唔知點解你會冒犯到我？

我唔係唔想解決件事吧

回到最初曾經提及過既「我來說笑你當認真」呢個loop先啦
其實睇一個回覆唔係單單睇嗰文字就了解曬啲嘢
你係唔知道幾時認真幾時講笑 到底呢個回覆既用途係點
咁你咪認真睇返啲其他回覆先囉 ok？

無意再繼續冒犯了，以免繼續被人抽水

出幸子3.0一刻我明白冇野不可能

發燒得一日
邊夠

睇黎要課幾pack打活動

咁可能下隻係加蓮

頭痛

重點唔係呢到吧？

腸胃炎

一日

香巴其實我好佩服你

當post內大部分人知你衰野
又冇人show 你回覆，你仍然有宇宙級臉皮繼續單機

下隻加蓮應該要等fes
相信最快都半年後
我唔介意佢雙月限

條數點計
8400 石 50石回一次 = 168
我滿體 78 * 168 = 13104
13104/ live groove 50 = 262

262 次再乘幾多分一次?

等睇all in

咪又係300抽

互相加油(握手)

左邊行野去到50+
然後encore打M+就575
M就564

唔知幾時到城ヶ崎姉妹既3.0呢

2.0出左冇幾耐
做人唔好太貪心

三部曲 啪啪啪

你諗下佢為咁多人帶來左咁巨大既麻煩
一句道歉都冇就知佢咩事

如果打唔掂M點算

喂...

喂咩

肯燒石的話
Encore唔打，淨打頭三首速度上可以更快

我什麼都沒有.jpg

るるvs雜巨
抽卡大戰

回血 盾/
再多幾pack

致所有衝活動嘅人
無論邊隻驚

係時候睇以前groove再計下數

雜巴愛屋及烏
莉嘉世界第一
咁所以美嘉係世界第一點五

爬文回帶mode: Revenant係唔係連登掃地僧?

yes

係

你識佢？

我自己會將呢個世界上既人簡單分做兩類
「能夠溝通既人」以及「唔能夠溝通既人」

有時D野，大家立場同睇法未必一致，但係有條理有logic咁傾完
都可以嘗試下互相理解

而另一個情況係，有時個大環境當中，有一種自然既相處氣氛
要識得睇咩時候要收聲，唔應該再係個令人尷尬既位度再鑽落去，問一D無意義無幫助既問題，而火上加油

其實我覺得簡單做到上面兩樣野
已經唔會有咩大問題...絕對溝通得到...

相反...長期九唔搭八...四圍得罪人...
而每次當人地準備指出問題既時候...只係不停東拉西扯...累鬥累...
一次係咁...見多幾次...

我真係直接放棄算...
所以今次都係最後一次就某君講呢D說話啦...

開開心心傾下灰姑娘....支持下好女仔仲開心...
搞咁多真係晒時間...

財力大敗
希望歐力補救

自知衰得多 但我一直都無考慮過對方是否知道我的事情 除非是某些原因而我主動說出自己的事情 否則無可能會有人知道衰嘢 唔明白點解你會得出呢個結論
可能自身如此愚蠢到相信一個未完全認識既人吧 唔係我無可能唔係呢個時候講吧？ 我唔係想大家必須認識我 但我都想來討論吧 如果你介意有啲嘢唔應該做既話可以講出嚟既

我知道之前冒犯到大家 現在看起來大家感到非常憤怒 我必須再三對有關巴打致以萬分道歉 或者我可能未必再出現到呢個post但我必須先說出來。。。

原來小弟曾有幸被（應該係）掃地僧送花

1pack 應該夠二千位
但變左玩真人體力

連一

楓楓都12萬
建議入多一pack

遇左2萬

法國都99地

想問個問題...
回血同Combo 如果同秒...
係唔係都各不影響對方發動？

me 講緊自己，story

更正 回血 同 Perfect/Great 加分

挽留

同技先會撞 hch

其實盾sb係點, miss左會補血

我走喇

C.C.

原來係咁
唔該晒

多啦A夢

或者本身有自閉症既我一直都覺得無法係呢到相處融洽 咁我走咗都應該係最佳選擇吧。。。

訓左冇睇 大家發生咩事

雜巴被大家既破英文hey0

樓上位手足重未知自己既問題向邊頭

一爸..

岩岩追返上個po
我依家真係唔敢用蘭子擔當有力個稱號

玩留

冇時間非戰之罪

明日また会えるよね〜

一巴想比雜b調教

呵~

巨巨已經唔需要用戰績証明自己

抽左GBF試下手運先

推得咁快

佢會識路返屋企

走還走
留低粒seed先

到處留種

怕

小薯決定挖井 挖返杏bb出黎
有咩要注意

要向井務工程處填form先 再排期

往死裡抽

掘完要揀啱人

Pm妃宮千早

天井部仲未批准我抽

險過剃頭

多謝支持

sorry 電腦lag機 禁錯左負皮

恭喜有蘭蘭

個PAGE邊個開架..

乜MAO又有番空檔啦咩

我都想知...
開唔緊要...
開完唔夠一陣又話唔再更新...
咩料？

辛苦了

LM

留返2pack踢走一個文香P

配音好易就
要嘅係live出演，live 呀

好衰

辛苦了，井務部主管

連衝？

會唔會直接移植

衝120000

呢啲豬叫page通常開完就放置

6th 走唔甩

唔介意，張周年卡卡面好靚

要求唔多
拎齊2張算

諗起上年由十萬加到十二萬但都係唔得閒拎唔到文香
今年又開學了

D巨巨好似有一打肝

ME2

groove無得放置play

橙

衝唔衝好

想問suddy巨你個d更新未

有文香有卯月想殺死邊個

照舊一上一下收工

I know Thai hand
Me power powerful

X2

我諗就算係出智絵里或者凜
我都係一張就算數

同我一直以嚟嘅態度一樣

大丈夫だ、問題ない

我的話當然是15星了

榜樣

不過真係無能為力

有冇放置隊可以頂到3首拎底分

雖然認同但我好似中埋槍

追返po,大野巴我地隻抽

2NG打regular
3NG打Pro

3首 成隊盾應該都保唔倒你...

其實呢2句出自邊

我手殘禁錯負皮

Btw 瞓咗 無睇
咩事

點解呀？

我熱愛和平

專登

Pro,M無理

Reg可能得

大家畀d面...
假假地我都係半個雜巴既入室弟子...

佢冇限杏

原來係咁

Me是咪講錯野

佢敢移我敢抽
夠薑出哂杏SR比我抽

放低9PACK手續費先

你中咗？

久違既感覺

見到咁多人追杏
身為杏p既我真係老懷安慰

又雜巴

又扮

果然係頭POST被追擊既人
機率同正常人唔同既

成日都被雜巴

己經無感覺

我仲未抽到杏架

雜巴反cap

我就期待的畫面出現了

我主要目標係想要張大槻唯

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

雜巴回來了，月限將清算你們

歐王雜巴

個POOL出左3小時

就己經反cap

大家要頂多4日

咁你大獲了
通常差一隻都

諗下自己130抽先中到既野
雜巴30抽已經中到

第一次被雜巴雜巴既感覺...

恭喜晒

.....唔好咁...

molamola

Ruru同雜巴都係一pack中限

打個和啦，super

咁中哂 ？

見個高大隻大叔用 5th live 環保袋

你諗下有人要300抽先中

你會覺得好幸福

已經被閃盲

個個都中 攪到我都想抽

係...

絕膠啦屌你

卵用3.0 is coming

抽 追杏 加推

雜巴一定中是常識吧

呢樣真
所以都好平常心去面對一切結果

ching plz no...

31/8

要頂埋月限

雜巴就算中都會送多隻常駐

161抽 得唯

唔俾抽

如果你都抽中埋我唔做人了

可能雜巴已經天井左次呢

還有139

抽

雜巴：吓，我從來都無井過喎

5pack得一張
我想死

唉

3rd終於有海外配送

冇錢

大野巴已經變成雜巴既形狀

買呀

130抽就齊兩張
嗯

喂 仲有139抽就有

月限未到己經

春

順便買埋4th牙

下個月送到

一早訂咗

成日狙擊me

人人都是雜巴,大家都有雜巴因子(蘭子語翻譯tone:大家都有no continue 幾抽中ge機會)

170抽 都係冇
冇錢了

鋪定路了

抽走我Yui丫拿...抽丫拿...抽得你咁開心...抽...抽.................

你不是還有魔法卡嗎

月限前要吉盲定自己隻眼

生命值硬接

你不是還有賢臟嗎

月限 都冇錢了

你地又中計 佢鋪緊路準備開壓路車.......

都係J恆常杏算數

準備反cup了

雜巴月限反cap成功率幾時有低過100%？

「最重要係呢隻莉嘉，我一抽就中‧一抽就中‧一抽就中‧一抽就中‧一抽就中﹍﹍」

已課定2packs

31號完
豬仔會要四工作天
你覺得仲有機會咩
我睇唔到未來

你走呀你

係喎輪到你衝event...

雜巴是零

一齊同我等PA DEEP算啦

課定2pack踢走D唔勤力既文香P

雜巴齊DEEP

手下留情

文香P加油 班蘭子P成功咗

安信

Sugar heart2.0

澳門錢又未收到
約滿酬金又要下兩星期先有
豬仔會又唔可行
雜巴訓覺算

pro都唔得?

追到落底又多4頁

希望佢真係出...驚下個月無錢...

有錢.....

佢話3劈

恆常杏好靚呀

問媽媽拎錢

該死的畜牲！你中了甚麼？

可以俾人踢出12萬位既其實都唔係文香P啦下話

🤣

我幫你攞住9000先

會盡力keep住12萬位

等等我，影多幾張你睇你就有辦法搵到錢

開長D咪有囉
開得三日
認命

套衫真心超靚

但早排掘完有香有心理陰影唔敢抽
如果天井計埋第1次出條數我即刻9衝左,story for ff

永遠都係20000pt 穩陣

眾偶像和P們見這模樣，忍不住的笑。

問馬會拎啦

無用架
抽到唯已經好開心
Fes唯太高貴
配落pa歌好怪

仲有月限呢個boss要打
strong hold

等睇夜啲十一點單抽中

未到11點就單抽中吧

你地班魔鬼
引唔到我既

恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏

さす莉嘉p
super love passion

恆常都靚
但限定更靚

岩 駁唔到

有咩問題
著裙做運動唔怪咩

岩 雜巴點話點好

笑左story

如果俾人問點解課

a.

但泳裝杏喎...真係唔抽?

著裙跳舞好怪咩？

fes唯係要嚟跳きみにいっぱい

冇話唔靚
但係著咁既裙跳咁有活力既舞
硬係覺得怪

好怪咩，舞裙嚟

用黎睇radio happy
有種唔夾既感覺

我講緊杏

雜b心已在唯

咪抽左囉
唔中牙

大波波......

呢個夾過Fes限喎

我低調謙厚小薯

抽唔中

連我老豆都未踢過我心口...

限杏世界第一
套衫正到

佢就係講FES限唔夾RH...

依家係到串緊我呢啲抽唔中既loser

所以抽到限唯就好開心
夾好多

love destiny

追 加推

好女仔著泳衣
真係唔追？

你好意思面對個161抽嗎

唔同歌用唔同衫
係唯個分別太大
活力既限定同高貴既fes
其他卡都冇咁大分別
唯真係接受唔到

恆常美優
限
限志希
限奏

總之就紅衫戰隊

咪話左冇錢
仲可以點

傳說中既豬仔會?

你地引唔到我架喇
繼續催眠自己先

恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏

岩岩簽左約，點都要賀賀佢

四日

祝福

抽啦

有分別都好嘅
藍子咁恆限冇分別唔知俾咩反應好

來到事務所，見雜巴正在事務所門口站著，披頭散髮，滿臉春風，鞋都跑掉了一隻，兀自拍著掌，口裏叫道：「中了！中了！」容巴兇神般走到跟前，說道：「該死的畜生！你中了甚麼？」一個嘴巴打過去，眾P和偶像們見這模樣，忍不住的笑。

大橋巨巨問我借左把電鑽
唔知想做乜

你咁講YPT套衫都啱

只要唔好似智絵里咁變flip flop專用就好了⋯⋯⋯⋯

72又出手

限momoka取代限奏啦

不了

留力打常務戰爭

抽左五張卡
得兩張new

又暗爽啦

范進中舉都出埋
你班老坑

冇呀...
冇呀

loli不了，LD就係要成熟

好女仔邊使怕講出黎

互相傷害.jpg

今次唔抽
可能真係冇下次
最後機會真係唔抽？

DD摙唔贏單推的，我撐N巴

我都冇

大橋巨你冷靜！冷靜！

咪話左冇錢
雜巴好誠實

留黎衝文香

大橋巨仲問我拎左支風炮

你不是還有信用卡嗎💳

你不是還有器官嗎

我冇咁既野
已認命

雜巴4日後先反杯你地個限pool

賣完白貓AC咪有錢課

一日一post

佢唔出文香event我都諗住抽下
依家...

上次冇抽周子
而家有些少後悔

更新fb page 未...

呢張卯月我單抽中...單抽中...抽中...中...

....

嗱我冇出圖㗎

佢係零

我係一

邊個page

有3張FES唯..不抽了

又嚟互相傷害

恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏
恆常杏靚過限杏

周子MV性能一流呀

我愛容巴 容巴愛我

呢個時候唔係担當就算唔衝event，留黎抽月限仲好，passion princess

抽唔中講乜都假

不要忘記
容雜曾經是齊名的

你咁多page 唔知邊個係你

單純覺得有用
MV1.0 2.0就夠

bin c

歐氣不再

支持bin c

...邊位呀你

考古學家

次日，雜巴少不得拜拜鄉鄰。偽P又約了一班同案的朋友，彼此來往。因是SSR機率兩倍，抽了幾次模擬gacha。不覺到了六月盡間，這些同案的人約雜巴去抽fes。雜巴因信用卡爆了credit，走去同容巴商議，被容巴一口啐在臉上，罵了一個狗血噴頭道...

果然係考古王之一

連登還連登，高登還高登呀拿

容巴真係幾時都咁容巴

Binc一週年

抽走我張杏

哦

幾時加返容巴上QNA??

抽走我張杏
哈哈哈

支持

________
I________
_________I
________I
風炮

唔小心幫你del左d野...

容雜偽唯

限定candy island

最衰N巴逼我答佢...唔係我就唔會老馬了...

恆常杏靚過限杏

。。。

夠啦唔好再呃自己啦

利申有哂cl限
超搭好好用

限杏靚呀

罷睇happy2 day

雜巴儲緊氣
今晚2300就單抽反cap

得返40石

澳門第2個風走得咁快都係比面澳一

容dee我地本是同根生呀
你點都走唔甩

母女丼

左邊

うぅ...!ふぅ

釣晒D LLC上黎

個樣畫得唔靚
身型

杏係合法架

加多劈
最多唔食飯

少年你太年輕了 依幅圖已經係上上次fes果陣cap...到而家都未fc到

總員！第一戰鬥配置！

劇本已經寫好
大家小心

我聞到最後一步曲的味道

反cap倒數準備

我平日有行善積德架屌你

來了...

暫時master仲係得依首未理論fc(雖然靠ol硬接左)
當年岩岩出個陣仲要27lv,之後先改28

人人心裡都住著一個理想的蘿莉

食樹皮

準備進入stage 2
叫春 -> 反cup

雜巴可以試下去拍戲

岩呀

那，結果呢

我動議派人開雜巴間房搜查

潛左水...即係

G持

應該升緊親密 唔得閒

30張肥料

應該都就黎掘到井
不如掘埋佢啦

新同僚們請參考瑪利美亞大人的御賜的發言

都話冇錢

限杏bye bye

我google雜巴真係搵得返張圖

原來有張10抽卷
但唔L抽

名人

6k都冇？

唔係就到期？

限唯bye bye

買loli衫個張黎

睇返search result d 圖好好笑

係哂豬仔會

恆常杏靚過限定杏

未雨綢繆

限杏成隻妖精咁，同遊佐好夾

綢到要同杏講bye

我比較唔到
我得張限定

個本幾好睇

雜巴失杏，焉知非福

大家唔可以放棄雜巴
要畀D動力佢先得

學到唯巴五成功力喎

嫁凜之後停課
到今日終於搵返果種感覺

就係倒錢落海

限杏真係好靚
套衫屌打大部份SSR

All in pa sb之後
以後唔再倒錢落海

依加放棄 比賽就結束喇

唔想知呀

講十次都係果句
冇錢

錢呢D
出糧自然會有
限定過左就無

呢D你明既

suger heart! 啪啪啪
suger heart! 啪啪啪

我小薯點可以同唯總比

好諷刺
一巴你同佢講

抽白貓之過

友紀oh yeah

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

雜巴終於明白我地平時既感受...

白貓唔抽冇咩野
CGSS唔抽就返唔到轉頭

少年你太年輕了，雜雜有邊次唔係反cap成功

super lover好正。。。

今次

雜巴痴Q左線
好大機會反CUP

我等緊
好驚今次雜巴會令我失望

抱住花生嘅態度就ok

Lover?

天井is ok

依家先感受到…太遲了

冇錢呀冇錢呀哈哈哈哈哈哈
Cap條毛咩哈哈哈哈哈哈哈

簡單講，糧出左但冇到自己手

ml

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

建議大家block定雜巴先，廢事佢今晚單抽反cap又雜巴us

咁大件事？
sorry

我怪錯你啦，雜巴
原諒我

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

NAO果隻 唔關你事

心都寒埋

10th牛娃合唱版

係咪中咗 係咁笑

永遠的0
ssr數未過10

為課金借錢
我又唔係真痴線

訂左呢隻figure
今次唔抽

你咁清醒就得啦

幾驚你真係痴q左線

復刻得三日先冇得反cap

井務一課

初見FC左wonder goes on補下血ふふ〜

月尾Pa限princess

我覺今次自己過份左
對唔住呀雜巴

老實講 差139抽真無

無圖喎
空氣figure？

拜

我唔會再上當
抽兩下水算

收島風下年6th好似輝友支岸杵"廦廿八歲勃發?"

。。

咩事都無

其實雜巴仲有180石，也就是說⋯⋯⋯

11點我自動offline，玩新買隻mario算

等睇你包膠

11點我自動offline，攬住文香訓覺算

講起就嬲,我果個上次ssad1用完就爛左連個tour都頂唔完

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我用黎陀住兩隻卯月figure安全返到屋企

俾大天使參考下恆常chieri用法

來了

對杏既愛深到咁，有潛質做llc dd

只係覺得倒錢落海唔抵

閃到眼盲

收手啦
唔好課啦

一個井夠買幾隻啦
梗係唔抽

已訂

精明消費者

我要儲錢
我要儲錢
我要儲錢

靚

倒錢落海既感覺真係好差

唔差在啦

新簽約點都要賀一賀

雜巴

雜巴已經唔再同我講野啦

我決定自己反省一下先

かわいい

你地俾雜巴冷靜下啦
今晚反cap唔到先再安慰佢

冇聲喎ching

有種崎同和氣

あずみ

和氣做ドＳ

又加推...

芳文社點都會睇下

あずみ咁快有主役...仲要有種崎敦美...

唔睇難民番既我都要做一次難民

呢套有男人wo

唔明以前點解會睇難民番 宜家一啲感覺都冇... 睇幾分鐘都訓著

説好不提學園.............

自從係咁改之後都冇邊幾套好睇 好多都開左幾集就棄

好認真點兔都係悶 孤島漫畫又唔知點咁 urara一開波又悶到痴線 結果近年好睇既都係得new game

urara兩集頂唔順

ゆるゆり都好睇，其他百合/難民我都唔太頂得順

難民番係為左唔用腦睇賣萌
有內容的難民番根本係bonus

認同
都係想搵種治癒既感覺...
雖然好多時莫名奇妙就完左一集...
但係又有種解愁既舒服感覺...

(不過我都少睇左)

限唯+RH
乜都唔記得lu

好睇嘅治癒番係時間小偷
近排除左new game得飛翔的魔女做到呢個效果
飛翔的魔女算唔算近排?

我自己最鍾意係ゆるゆり

Akarin〜

我祝你一世都抽唔到限杏

最鍾意既角色之一

孤島我絕對唔認為係難民番

雜b好自為之

うらら 好似都係被人屌佢劇情零進展
之後先開始畫個升級試

不過套野D福利係唔錯既...

你中左啦？

難民我覺得係芳文果堆 冇劇情 冇連貫 傻下傻下又一集
new game點都稱唔上...

生存遊戲部係最好睇既難民番

幾個鐘又推左7成

又唔抽又要怨

OP好聽...女主又可愛

好想一齊浸

tune定Vo burst 用既隊先

urara漫畫一直推緊劇情㗎喎

莉嘉overload,唔放佢喇

Flying 最弊係女男主聲優

唔係就係因為冇腦冇劇情先叫難民番咩
睇得呢D預左架啦

蘭子...騷...

好想奶

雜巴有愛又要推分,係時候食石

男主直頭係好似就斷氣咁

己抱走處理

周子我既
其他你地自己慢慢分...

睇錯...
原來俄妹黎

自膠

周子=.=?

自膠左啦 = ="

M+唔難既話又怕咩

你激親偽P

認唔到idol
偽p第一步

係Wor...
唔怪得反應咁快

新人p留名 各位巨巨多多指教

搵馬會出糧

今次應該慢歌啦

我先唔會認自己對周子朝思暮想...

又一個巨巨

又係觸手巨巨

4:2

又一個掃地僧

好多巨巨

夠1300
可以夠資格入高楓會了...

高楓會

urara 漫畫一開波真係悶到訓著 我由佢連載開始就睇

訓陣先

留力大戰文香

一開波有牝犬play邊度悶

動畫版有sayasaya+ruru+愛衣先想睇

你隻手點樣呀

幾時會有掃地僧出現...

呢度好多製作人不願面對自己內心與潛意識

7次先fc到wonder goes on

今季最鐘意3p

DD

是我不懂如何描述自己的內心吧？

好多人話正
我睇到第三話之後
唔係好有心機再睇落去...

等佢完晒先一次過睇...

日對夜對...
會認錯都唔出奇啦...

識睇一定睇加奈惠...

拜一拜先

每個人的喜好唔同既
覺得唔好睇咪棄

我都試過認錯未央
我明

日日攬住訓

所以一定唔會認錯班loli

感覺不到有甚麼理由去看完3P
就角色畫面來說是可愛的
但劇情無感 等出曬先再補

明嘅

72

Wellcome

仲要5千萬fans。。。

有大野柚布子配主要角色...
都想支持下既...
睇其實係唔錯...
不過係前排太忙...
返到黎D節奏又打亂晒...
先無咩心機追太多番...

好兄弟

DD係咪會每日加推 ?

睇loli 劇情不重要 睇過老朽部就知

加推其實無問題...
但係真係唔好轉個頭就棄推...

cgss開嗰陣開始玩 玩到依家, 未試過肝sss

大橋巨一針見血
我都無咩可以補充啦

no係每日轉推
eg .
星期一 大橋彩香
星期二 豊田萌絵
星期三 肥達

DD己經全包

同MTR車費一樣

有加無減

你講你？

古參

可加可減機制但係從來都只會有加無減

仲以為自己廢左
原來係魔女改左譜

肥達正

其實ME都係開驚玩到而家

呢個比喻唔錯

此風不可長

ME 都係

由梓貓 買醬油 果時已經覺得佢好正

諗唔到星期四五六日推咩

臨訓前燈定下個POOL

楓
楓
楓
楓
楓

未央
未央
未央
未央
未央

巴打CG 係邊個既擔當？

互爆時間又到

無錢無石
出咩都唔關我事

wonder goes on FC都係得119

120

我要瘋狂ペロペロ你隻手

燈楓都唔燈ありす

125

ありす要訓醒先寫篇分析

衫見

打錯字

有分析文

如果真係出楓 要井啦

膠巴一定好多靚卡

呢個真係要拜下先得。。。

一兩張

腸巴一直都係隱形巨巨

你地又引w巨出圖

潛先

我準備好

想G你彩歌後台幾多分

只打到26lv歌嘅辣殺

古參巨巨

110875

我估w巨131

呢度大把人開server就玩

Agger

想問活動卡係咪過左活動就呢世都無？
有冇咩方法可以拎得番美波張提督

加左D制 成隻難左

精算~之王~是我~~

In CY we trust

冇錯
而我同你一樣都係冇美波提督

點解你仲未1500prp

Lag:
ブレンド・S

美術監督

加藤 恵

ME IS ZERO

毛主席

[url]『青木瑠璃子のI have Controller』、2017年9月11日回は藍原ことみさんと『デレステ』をプレイ！[/url]

我願意用一pack石換美波，
求下cy2週年做下好心比我換番

因為佢太雜巴

會有復刻嘅

大家要相信2周年實裝event sr gasha

兩個觸手的激烈碰撞！

好想快啲九月底呀

一兩張=限杏限唯

我覺得唔會任抽
應該會係用唔知咩途徑換限住1張
如果可以任抽就冇人衝event拎勇氣之証

PRP榜上果個係藍原本人

咁都抽水...喊出黎

0啊

book定生放先

我發現我而家打蟹個連打
唔係我手指公郁
而係我手心控制部機郁

信雜巴，得永生

兩次就FC

學moba

用key抽
冇補底sr
混埋恆r

邊打連打
邊見條叉電線係度跳舞

無抽過
上年同今年

神機合一

同步率200%

一心多用

好鬼勁
好似d武俠小說d高手咁...
手中無劍...心中有劍

有閒情去望條線
諗起飄移點煙

唔洗望mon都打到

我明
用手心去郁機
隻手指齋㩒

因為蟹既連打都好重復
咁控制手心打拍子
手拍公放正位
咪可以輕鬆連到

輕鬆

以氣御機
閉目perfect

即刻試下先

唔啱feel

手殘miss左粒

只係要睇每一段連打
開始同最後果粒係左定右
就輕鬆好多

同小梅浸過

觸孤求敗

有冇放置play連打教學

成隻蟹最難其實係喱度

因為喱度係最亂....

上面話難民番悶個d人唔係難民所以覺悶

200石con機

story囉

可能得返掃地僧可以同雜巴一戰....

點兔

對唔住！我會好好反省了。。。

雖然我好多度都大爆死
但呢個位係直頭只可以目送D音走晒

呢個POINT幾有趣...

我想講食指勢

W巨係食指勢？

食中指

蟹雖然難
但係有好多野練
M度都有用
但好似狂騷曲咁
得個難字

兩次抽限唯都爆死,我都係儲石抽蘭子
課少少抽每日算數

永遠既親指勢

遲左拜，又一個巨觸

其實我都係 (因為親指太短)
想請教下有無用食中指既心得?

搵值得信賴的安心牌試左

效果唔錯

果隻未CLEAR

中指勢

100抽得1隻new,歐咗好耐,終於要還

以前玩另一隻音GAME都習慣左用食指...
不過睇完D手元片之後
覺得有某D位應該用埋中指會方便D...

講緊M+
未出返
最好玩既譜面

我自己係手機玩，左手中指禁第一條lane,食指禁第二三條，右手淨用食指禁第四五條

多謝分享

唔係親指勢既
我講既野聽下就算數喇

我中指長食指好多
咁好似唔岩位

不過右手成日唔夠快，遇到流星群會gg

我諗80%既野係一樣
都係咁練...
睇譜...拆譜...速度...準度...反應...手感...

剩低係20% 因應親或食指而有所分別既獨特手法...
所以雜巴教既野其實都好有參考價值

長既連打位應該都適用
好似毒茸同BTS
減少左連打帶黎既疲勞
拍子又唔會差太遠
魔女未必得 因為個連打側埋左一邊

我反而係左手唔夠快

咁多巨巨前 我都係小薯一個

二指流揮手

講真雜巴嗰招堅掂
試多鋪用認真隊
第一次攞住ol唔落補過度

親指勢我都會用其實我覺得親指勢仲穩d不過手速尤其左手永遠唔夠快

左手唔夠快+1

扣血最快肯定係連打
穩定左就冇咁易關門

其實我覺得隻GAME係為親指而設
有段時間想練....感覺真係順手過用食指好多倍...

不過無辦法...手指太短就係太短...
好多時做成既障礙 >>> 順手

而且本身舊時音GAME底都係用開食指...
最後都係死死地氣用返食指算

係

我之前多數係嗰段扣最多血
今次連打全中就壓到20nice miss内

左手親指連掃永遠發唔到力

掃穩定D
就理接

標題?

Iktf
今次sweetches m +

你........

咁快又40頁

我明呀...

因為理打都終於穩左一次
理接左

係時候挑戰真fc

ゆいこない

加左連打
整體難左
但係唔係因為加連打而難左

我發現有d平時協調唔到kick住左/易斷既位
唔用5指，用左2右2就接到
但其他位又5指先慣

等你上黎

連打唔係event嗰陣已經有咩

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[126]杏ちゃんだけずるい！唯も海に行きたい！

ruru 好似走咗ssa 相數

。。。唉，算